曾為何君堯助選 惠州政協陳小春為鄧家彪拍片拉票

立法會補選周日（11日）舉行，各方人馬盡最後力量動員拉票，新界東參選人鄧家彪今日（8日）上載短片，邀請了身兼惠州市政協的藝人陳小春上鏡為自己拉票。

立法會補選在即，鄧家彪今日在社交媒體Facebook上載與藝人陳小春拍攝的拉票短片。陳小春在短片中表示自己住在大埔，亦是一名父親，讚揚鄧家彪年輕有為，曾是立法會議員，認為對方做很多事情都有經驗。

陳小春在2014年獲委任成為惠州市政協，與建制派關係密切，過去亦曾經為立法會議員何君堯拍片助選。陳小春過去不時發表愛國言論，表態反對佔領運動，他亦曾接拍內地「抗日」劇集，在劇中飾演軍統站長。

立法會新界東補選，其餘的候選人還包括報稱獨立的陳玉娥，新民主同盟范國威，報稱獨立的黃成智、西貢區議員方國珊，報稱退休幼師的趙佩玉。

鳳凰哥:各位一齊同我支持彪彪啦

屌

原來陳小春都係連登仔

老mk 個仔得個幾歲但佢已經唔明個仔講啲英文

陳小春：「英文唔唔.......唔好唔得呀？你咁樣鄙視我嘅？」

黃子華：「嘩，向你解釋就鄙視你。」

陳小春：「(想轉話題)AR......係」

黃子華：「問你攞貼士就打劫你。」

Hurry up

垃圾支持返垃圾,正常

你咁講呀，成個時事台都係支持人渣bill

冇錯
通敵焦土撚如五毛無疑

五毛關不如都拍返條

我唔覺連登仔有幾高質